[I/A] PES MOBILE 2021 歡迎新手加入（299) 歡迎吹水鳩up下

10月22號正式開服活動：

⚽️FC BARCELONA V MADRID CHAMARTIN B (Matchday Event)
⚽️Spanish League Tour (Tour Event)
⚽️Spanish League Challenge (VS COM)
Iconic Moment (Special Agent)
POTW: Oct 22 '20 (Special Agent)

FP:

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量黑波起手，coins留黎抽Fp(精選球員)，唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

● 不同底色球員資料
紅色=強化版legend(非常難中)(使用該球會球衣有加乘)（球員會保留至下季）
金色=普通版legend

紫色=強化版現役(現實比賽中表現良好的球員會出現係fp pool到)或club selection
藍色=普通版現役，跟隨現實球員表現，狀態會不同(可以3個黑波換一個)
灰色=舊版現役，狀態永遠C(2019版本或之前)

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質60 fps

但30fps low quality 比較慳電

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打 隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE

●賺取Gp方法

Open challenge ，打哂三關有75000gp

Matchday ，除左部分比賽有coins外，每關夠1500積分，可以觀戰賺取gp

季節賽掛tour(適宜新手)，以白銅銀波掛機，升班可以賺取23000~24000gp

●遊戲玩法

Tour &Tour Sim
用fp球員既%會高d (分數較高)

最少打2500 points 賺導師(幫球員升lv)

campaign sim

刷gp 用狀態A/B 銀波+白波bench(升班有23000gp~24000gp)

●Matchday

有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打 前300名可以參加比賽(抽籤)
無coins既matchday 打1500分就得 記得觀戰賺gp

兩種玩法

Preset team
使用該球會的藍底球員，不扣合約費

自已球員代表球會出戰
自由選擇代表一個球會，使用該球會球員球隊值會更高，獲得更多積分，且狀態必定A

球隊值：
legend 或Fp 800％
藍底 480％
灰底 400％
敵對球員 50％

例子（選擇國際米蘭）

電莖玩家

連登杯冠軍名單

2020UEFA: 月城雪兔
2020World cup: 出奧燒啦
2020歐洲x南美杯: 出奧燒啦
2500戰力杯: Aristo
第二屆普黑團體盃賽: Aristo 一生人三次 waiiiiiiii 我朋友係金毛獅王
Legend盃： 出奧燒啦、AC米蘭、 鳩改住先、球皇balotelli
歐國盃: AC 米蘭, 香港高登, 用住先啦

Pes mobile三巨頭
牛
兔
啤

請大家討論pes 不要離題
謝謝

Thanks 啤

傳vvd傷出7個月

未有IM 流出?

啤巴講到明可以9up 我只服他

利記一定仆街

lm

無中堅
法賓奴頂住先

Oh my god
睇緊米蘭打比 伊巴正選上陣 入兩粒 領先2：1

39碎

watching ball

我睇緊伊巴

勁到

唔係啱先中完武肺咩

國米吹大左
由其干地條19

係
但不嬲中完仲勁左

俾De Vrij同維達爾 夾擊都頂得住

牛點睇今季CF伊巴？

Anyone play one then sleep

干地d足球智慧

go lor

Go

anyone

ok玩場訓

ok go

完埸玩唔玩陣？

國米換入山齊士同艾歷臣

A米繼續靠伊巴

咁快失兩球，要我開啟全場進攻mode
你黑仔，個龍

go5go

屌，甩手咁輸法

ok 邊睇邊玩
你ts幾多

啱
（I love pes)

我班人下半場無力跑屌

再加碧咸角球導航後腦

67

成日輸角球係咪有咩bug

我好似仲低
照go

okgo

皮里斯廢到，我用totti 走位靚過佢

鬥傳失

who go

仲要無啦啦禁區頂輸罰球又比你射入埋黑能到

可能大家ts太低？
2021 有咩分別 我仲未摸透

國服出t9 有牙祖果堆話唔課等補償 dim see

me 99
頭鎚易入咗
球員動作多咗

我果隻幾好用

你咁得閒sim
見到你出扭波招

球員動作多咗 yes

頂波 條頸識郁
gk有時差少少屙蛋

有冇人玩

唔記得有出扭波招了

成場唔知踢乜，係咁傳失波

ts太低係咁
again?

我另一個4312得15ts

團長一陣揾你

我純粹覺得21好容易傳失

Your ts low

Anyone go?

Tieba有個po講21 gameplay講得幾好 球員動作多左 有多左野用 手感細致左 個波重量感更大

射極都唔入

我死守 again

golast then sleep

go

等兔老鐵同佢解釋下

Hi 4312 bug9

好

go?

cls我係咪中左bug，禁區入面射左10球都唔入
at least小禁區5下射門都唔入

係咪有bug射極唔入

tieba

我中國人 當然係上tieba

卡斯6救

岩岩同完kg玩

成功研發 2021超級鐵銅陣
@牛上水未

tianya 呢

last?

ok
show u 11人防守

愛國有錯嗎😭

me 11人進攻

中國人是原罪

曼聯一開波就擺烏龍

TAA斬俾牙朗個球好靚

kahn given兩場都0救波

@最愛
阿仙奴輸波 我不開心

因為你ac名得罪金主了

蘇甘寶都唔夠頂

今埸d波好靚
告仔球重炮

ok改名屌埋k狗

btw 電競巴仲係我fd list
仲係嗰個印度名

佢個陣點？

後防眼神防守

鵲巢鳩佔永遠懷念電競巴舊ac

原來係印度尼西亞 malang
應該之前封左ac 所以無更新

13w6d6l

同印尼佬打的戰績黎

where is 樓豬啤

go？
團長ts幾多

95

cls
我70頭 照go

試試新卡

馬古尼入波

我堆人正唔正

正
李華度

繼續？

我玩返正常隊

準備死守

d人都係膠膠地

繼續？

ok last

獎門人 super

你好多legend
派路好唔好用

我淨係用咗一次
就係頭先

新legend d相型好多

今年會抽

其實新相只係正常
係本身果d太柒

有咩黑波一定要換？？

得返高美斯/matip ?

無，遲下都就出fp legend im，呢啲仲勁過普通黑波

@巴神 here？

係時候簽koulibaly

any?

阿古路: 咁都吹?今晚上房等我教你點吹

伊巴得金波真係笑死人

米蘭兄補償有冇中好嘢

Any one?

佩老大咋

掃背

冇重複就ok la
應該baresi 換的？
段估你冇抽國米

yes, 仲換咗隻李華度

Anyone p?

你好,我是你的接待員,係咪go
774714398

接待員 go

Invited

夜店玩太嗨！28歲天后脫光衣服 「巨大車頭燈」裸照流出

不能只有我見到

我好像好lag

你個解圍

半場解圍入咗

原來有得叫個龍出嚟

開掛

說好的連燈好黃，垃圾aco po都咁多頁

英國工黨議員Rosena Allin-Khan亦在Twitter上載了阿古路搭女旁證Massey-Ellis膊頭的片段，並批評該名32歲球星道︰「阿古路以為自己是誰？完全不能接受。」

女權撚呢

星期日無人

個個去哂食女打卡

咁好天

牛go?

星期日不嬲無人

我整咗個新嘅英輪陣 go?

練左ts?

87左右

咁高
ok go

Still ok?

Any pvp?

咁lag 係咪我問題？

don know 可能ser問題

id?

咁算，一係遲啲先玩

709922854

@巴神點睇 咁做就唔會俾人歧視

去英國UK可能會好啲，
染番個髮、學當地English嘅accent，
若家人或自己有BC / BNO passports, 用呢本真正British passport 去
UK 實體banks (e.g. Lloyds Bank, Halifax Bank), or
Virtual Bank -
Revolut (只接受BC / BNO passports’ holders 開戶）

平時購物、消費時用Revolut, Halifax, Lloyds Bank等VISA / MasterCard debit cards付款。
（如果在美國，則用
Citibank US, Chase US VISA or MasterCard debit cards, 真正美版American Express Credit Cards等）

手機
不要有WeChat 微信，
不再用UnionPay銀聯卡......etc.

以英語（英式/美式）用Twitter, Facebook Messenger, SnapChat.....etc.

巴神可能油黑自己

added
我新手

again?

Yes, go

打boss 兔子

Yes go

有料

今場laglag下

we go 5 go

Sorry, 搭緊車

今晚熱前面三個出唔出到場?

唔怪得

睇緊電影

bale好番 摩daddy話俾佢踢右翼 應該有得落埸 但有亞洲一哥都夠了

南韓球星孫興民每次和韋斯咸交手亦特別醒神，8次對碰中取得4入球6助攻，加上老孫今季英超已取得6入球1助攻，狀態極佳，預料今場勢破「槌仔幫」防線。

We go?

kane呢

daddy不滿修夫基埸埸用盡kane同dier
但正常佢地都應該係正選

邊套

Ok,all in -1

ok

唉 on9列卡特

垃圾ser，成日咁完傳又唔傳, last?

any pvp

go ben?

go now?

yes gogo

羅美路有料

福仔由前場跑到中場想拎波

係

可以唔受蘇B 重用 其實有D慘 仲要唔俾佢轉會
again?

我重用佢

比我感覺伊巴係遲熟型 雖然初期同PSG已經幾勁
但真正全盛係曼聯個陣

羅美路其實幾高?

192m

son

我e個陣配son son熟練度得40頭
等fg son出我先練返

仲玩5玩

gogo

挪威 強如神

u back

未輸過點搞

正常
我地pes post既巴打打街埸都好少輸
但要去到挪威巴 未輪過既境界 就只有你先做到

Son= 最強左翼

神龍洛里斯
孖寶 son kane

大聖爺今晚復出踢右翼

韋斯咸未踢己經可以講定rip

非和就贏
2:0 踢到2:2

83精神

三箭頭

左 son 中 kane（會墮後分波） 右bale

KBS

有無仁可以俾條tg grp link me

who are you?

@ptgfhkg

4500 1q

ok any

tg:hugo1991

Ok play one I downed game
872593456

終於追完果青
pes 2021 好玩！

入未= =

啤9up功力深厚

你而家個陣容係咪中央進攻？
mbappe 踢 rmf 好用嗎？

你個陣還好嗎
尚愛用mbappe？

個442陣係auto-selection選擇球員 我主陣係5212

其實K社想d ai點
比對面直線，又唔係球速快喎
中間有人申隻腳就係，但就係唔去截
on撚99咁棟係到，或者慢慢行
做乜撚野

ts未夠

Ok

已經99

鈴有無中好野
我中紅cafu 紅puyol(32歲)
但係中隻紅viera係舊版
想要洪金寶

試下用5212

Pvp?

Pvp now?

中咗新 vieira

我立即屌你 唔屌你老母

終於和到，但你冇出費托？

應該有

對兔巴，要出哂咁多隻神獸，但都只可以和

Again?

點解我要中派路

我都有
開心使用中 (＾－＾)V

我都係咁話

我仲要中兩隻

我本身有兩隻舊

有人叫我po

要咪上嚟打囉
改撚埋d鳩屎名把撚咩on9仔

jj插沙求答 我喺ipad用xbox one手掣直接玩到其他game only玩唔到pes moblie 係唔係要另外連

唔洗咁嬲 你會唔會同三歲小朋友講道理

菊花高分過高登!!

菊花高分過高登!!

唔好鬧我

正常應該係冇得連 不過建議你唔好用了 比你連到都好delay 玩唔到的

弋頓見字秒回 同兔玩左一場有心得分享

Youtube見人有依個畫面 但我搵唔到

金底T9勁過紅底好多

牛仲打緊季節賽

金底路明配超級後備可唔可以反cup紅底？

一條心等2022

紅底都做唔到，金底易到

今年調整番招直傳

算啦佢上年打極都係1300分
心理唔平衡好正常

真btw

Played one game with rabbit today,d人感覺上好重

感覺同20都冇咩分別

冇乜速度感

What happened

我本身講嘢都係咁多粗口

屌 無新legend 無乜心機玩 點解咁耐先至出新野

睇圖

@最愛 點睇朗尼

上周四朗尼在家中招待好友（Josh Bardsley），班士尼更送了朗尼一隻名貴手錶，其後他在周五晚上就如常代表打比郡在主場迎戰屈福特。

不過，原來班士尼已患上了新型肺炎，但他無視隔離令，並去朗尼家中作客，雙方更開談唱飲。

Diu我基友分分鐘只係打頭五場
Btw

香港第一

都話而家beta 下星期四先正式出

DiuRooney 因為病所以消瘦，分分鐘第二青回歸曼聯踢到40，

香港第尾

牛第二都貼三年

at least 5年

下年教你哋，頭五場一入去就投降，應該500分都排第一

D人感覺真係幾重係個網唔夠順定點

高登點睇今晚熱刺vs韋斯咸

bale傷癒復出

期待三箭頭

唔關事 佢改gameplay 唔想你個人太輕快 比番d重量感

please help

已all in 熱456

但加速會好快

生命中不能承受之輕

D球員同20一鳩樣

我同兔打果場d人真係好重 呢個情況下肉腸真係仲屈機

加速就ok 有一下我放狗 大帝比我auba完爆單刀

Dribbling is different

上條蛇去左邊

依度無人用手制

團長我地玩唔玩

搭緊巴士
go？

no
搭巴士會好lag

你係咪搭九巴?

係做咩

有無草分
去到12月31號 搭夠200蚊免費一盒九巴mask

無
一個月都500幾啦

invite me
鈴

累績架
登記左=送200分
每400分就可以換mask/九巴模型

點申請

搵唔到你
你add我啦 675564714

九巴apps 右上角入八逹通number就得

pes 2021 mobile = 糞驚

有劇本

系統問題
E隻game唔係講技術 埸埸都係系統波55

done
不過d口罩質素都幾參差

我有時有用 都ok既

...
again?

唔知點解冇啦啦彈game

ok go again

我都有用 有時d繩同條鐵線鳩鳩地

Go btw頭先好似有啲疾

我試過帶帶下斷左條線

不過依家嚟講都算平

睇嚟我地冇得玩了

啤 go？
see if my problem

比K社迫害 依加一入game就彈

Ok 有緣再踢

咪就係on9 實際佢今年無乜新野 但係pre-open 都成10日

原來今晚黃潛鬥華西

新h漫?
學生妹 不要太大波thanks

go last

廣巴好勁= =

you too

any

呢排真係忙到好耐無睇h漫了

最後兩集進展算唔算快到唔合理

link?

點解唔可以整做13話

我見動物台個po有話三個主角老豆咁啱飲酒係度傾計
係咪小說版

違反po規 bam

Ok try try

Yes I watched

番外短篇黎？

Yeah

好似係14之後嘅短編小說？

[七月新番] 果然我的青春戀愛喜劇搞錯了。完 / 神作果青第三期 (4)

#986 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

oh my god
要打全港第一

go

我好似就係見到呢個reply

wow 你終於唔9up 真係打

Go try my new cb

啤好勁

雙方互相攔截15次

我廢=.=
最愛先勁

防守對決

go多埸？

今季咩陣好用？

On9?

熱刺

上半埸有幾次撞到腳都起唔到

last?

2021 第一p 有未？

30幾歲人要靠老婆，係唔係好失敗

Bear ba 點see

洪金寶好屈機
撞死我堆前鋒

18次
蘇紅寶係咪好勁，抽唔抽

係蘇紅寶

俾洪金寶屈

生一個咪算囉 生2個

男方搵得少唔係問題，問題係以後會唔會都係咁
不過就算會，兩邊唔介意咪得，講真女方份人工勉強都夠使

抽唔抽？

抽

除左攔截外
有好多次都係俾紅金寶壓住或撞開左
起唔到腳

好難叫個3萬 sales 轉行

各位，啤都抽，你哋唔係唔抽啊，
防守大師親身驗證

vol 3最實用

高級sales

其實佢地未有疫情前
加埋7萬幾一個月
好過香港好多人啦= =

我特登拉佢去你身後
Click你腳

女家有錢過男家好麻煩

Go one with you?asshole

搵得多洗得多

係
由其香港

原來俾人炒咗，

佢最簡單解決方法係咩入黨

搵7皮
供樓分分鐘去20k
兩個女名校又去6000*2連雜費15k
伙食10k走唔甩

未計家用

不過外母又係仆衔
你好聲好氣問有冇諗過點咪算
一來自己都知乜事
二來女家咁諗
不過男方好彩
生咗小朋友

英梨季世界第1

Any p?

有冇熱 link

晚點

1:0

@啤

開波40秒
Kane助攻
Son入波了

8mins
孫興民助攻
kane入
2：0

fantasy cap 咗 son，大四喜可以嗎

唔理我link

摩二季好勁，連曼狗都可以第二

黑白直播

我都想 要一個人入4球好難
韋斯咸條防線要好似修咸頓押到咁前
又係咁俾son反擊先得

上盤=送錢

哇 勁到cls
18分鐘
3：0啦

我晏就已經講左
韋斯咸未踢已經可以rip

勁到

正氣，我今日起身先知曼最後先開到盤

啤發左達未

英超二哥

今季熱刺買或借左好多人 全部都係針對上季既弱點eg 無後備中鋒 左右閘攻力弱 kane墮後少少派波

好撚勁

son第一球
輸幾個身位再跑贏幾個身位
快到

摩連奴 是最勁

上條蛇 完埸玩唔玩

耶子

上埸3：0炒左李c特城

剛放工回到家 訓了

慘
晚安了

大聖爺出埸

any p then sleep

15mins ok?

你用咩apps睇

咁慢

國米3cb 典型弱點

一換走son就失2粒

invited

佢隻紅金寶+新版紅韋拉好煩

唔應該笑椰子

我屌
一換走son 連輸3球

TS低成日傳失波連射門都柒柒下

係蘇紅寶
Btw 朗尼好勁，體力身位射波都大力咗

反而驚佢隻巴迪高

Son哥一換走

你睇佢眼神就知幾有火

go one more?試下轉人

吉撚在？

不

唔撚係掛

ok
打完最愛揾我

Diu

真
bale炒單刀 龍都唔中
son哥係到實入
跟住又唔逼搶 又唔解圍 其中一球輸佢

啱啱仲同fd傾 話熱可唔可以炒8粒

唉屌 go friendly?

ok u有新陣?

Show u new 人腳

wait 打埸用住先

新3中堅陣

go
跟住同牛打

你隻巴迪高一射就有

人呢

好難用
仲研究緊

Hi rubbish

好喜歡他

牛here?

個新3中堅陣好似幾好用

個碧根拎完個波企係到無反應真係屌出聲

牛消失左 繼續？

Ok go

碧根nerf左

思考下人生

人生很苦 但你要甜

用G. Silva打堅算

好掛住以前讀書

我有時都會咁諗 不過既然已經過去唯有向前走

中學真係無憂無慮

咩呀
我掛住大學

每日生活太簡單快樂 日日同fd 9up吹水 食飯 踢波打機 除左冇乜錢洗真係太無憂慮

中學定大專都好啦

我掛住中學 得唔得？

Son

用vvd算啦

sold

好掛住同班fd一齊放lunch諗食乜
走下晝堂去網吧打機

中學狗也不屌

Why

Any

好明顯佢中學生活麻麻地

時日太快

中學讀嘅嘢好無聊

好遺憾中學有幾個fd因為d小事冇聯絡
最後大家就冇搵大家 慘撚過失戀
不過都慶幸而家仲有2.3個乜都傾得既fd

大學讀d野好嗨？

一般般
印象唔深刻

有時係咁 如果真係要講 你肯將自尊放低去搵番佢 代表你認為友情比尊嚴更重要

不過明白 未必人人遇到真心朋友 年年都同堆西人一班就真係冇乜好回憶 要d緣份

Son 比啤巴重點防守

起碼自己揀讀乜
又hea過中學
同學 professor 都唔錯

有時d野就係咁
就算我主動搵佢都番唔到以前咁
總知就真係各自有路走

點睇d 人一拍拖就消失左 淨係同女朋友一齊

男人就係要享受寂寞

好玩
見到son拎波我已經驚

食左幾多女？

呢個就睇人了 有d人始終會有條刺 有d可以不計前嫌

佢一定拍左冇耐

通常拍耐d就會蒲頭

食人犯法的

條友2x碎第一次拍拖
變左老婆奴cls

仲p5p

重色輕友都正常
只要唔係太誇張

第一次拍拖咁好正常

其實唔係d咩大件事
只係冇拿拿大家忽然冇搵大家 就真係冇搵了
有時d野就係咁

其實岩
番唔到以前

Go one 吧 try try 2021 gameplay

有時係條女唔比

好on9
我拍拖都照同異性fd食飯的

以為會跟一世既fd 最後無拿拿疏離左
真係人生最大遺憾

咁係咪因為你重友輕色

過多幾年大家各自有家庭
更加唔會點聯絡

Go one with u only

樓上好多人離題
btw熱刺

因為你條女信得過你

872593456

啤現在還有多少個能談心的好友

可以講下大家肯唔肯試 慢慢修補關係

3隻紅
你想我用咩

係好機會

試過其中一次拍拖 疏遠其他異性

結果散左 1個女仔fd都無 on99

好彩個陣仲係year 2 慢慢重建返

U want ,only want try try gameplay ,c lun dan

如果佢有心維繫 我唔介意做主動嗰個

極熟既2個 中同黎

If U really don’t want to lost him,try it

咁我出full
你係咪唔燥底先

真 通常keep到既都係中同

Wfc about this game right now

換走son

出黎食餐飯 飲杯野 會發現好多野講
中學生涯啲低b野都可以笑一餐

基本上次次都係

4312仍然很屈

矛計 頭兩球其實已經閘到不過都係要吃屎

人腳問題 我隊野本來都好勁

我前面三隻完全比人完封 一下反擊=gg

我覺得4213好難玩 我玩唔掂

ok any then sleep

三養辣雞麵真係好撚正 但係有時又怕菊花殘有冇咩餸推介

No,fuck off

4312 前面 特別係反擊果陣太屈機 走位互撞one two 入zip守唔到

我收工有時宵夜都係食個辣雞麵+雞脾/腸仔

No

屌 我都鍾意辣雞面 但真係加唔曬成包醬

7仔雞脾?食完辣雞麵有冇成日菊花著火

辣面三劍俠

求其嗰啲丸子加蛋 熱水煮麵嗰時同時煮埋
蟹柳都唔錯

Ok雞脾 有隻燒烤雞脾唔錯

佢個味真係好好食 不過等價交換 你條利痛到仆街+屎眼on fire

買了 辣雞麵卡邦尼味 明天分享心得

7仔黑招也ok

唔怕肥？

我又唔會菊花痛
其實我好鍾意食辣野 我鍾意麻辣火鍋&川菜 算唔算投共
btw 菊花巴打有無玩2021

我屎眼又唔會點痛 係有時會熱氣喉嚨痛

佢呢啲收工咁夜 仲要食宵夜
應該肥

怕 所以呢排做番gym都冇食過了

屌 我成日屎眼著火 可能腸胃差

川菜係正 口水G

柯屎個陣好痛

口味呢d冇得講既
我都中意食大陸野 重調味料真係好撚正

Sure la 唔通食譚又係咁咩

但係我真係投共
做野對客要講煲冬瓜

仲返唔返香港

好問題
而家時勢返黎休息下都無得 唉

最緊要係你有家室姐 如果單身做夠 祼辭hea返夠本再做都得

我無英籍 要永久居留的話 要做多三年野
無得斷 不過準備有bno visa 遲啲可以轉 可能可以hea下

好事 給自己的人生一個break

Id: 878820747
有冇巴未訓 黎返場

最衰中國搞個武肺出黎 搞到我無得break
吉有無break

我實會break 人生過機械人生活真係冇2c

放annual leave 定係真係quit

來簡約地 愛多八十年
態度未曾改變

daddy

換下孫興民休息後，熱刺進一步全軍退守，但在81分鐘連失三球。賽後摩連奴表示，「嗯，莫耶斯找到了他的新一位「費蘭尼」湯馬士蘇錫克」。

另外，他亦表示，「我們的球員心理上不夠強大應付最後時刻的絕境，這點在淘汰賽時很重要，希望球員真的上了寶貴的一課。」

新手 請問有咩教練推介？

摩佬

點解搵唔到既？

緣份未到
換左名左hennique

教練個list係日日唔同？

因為無版權，無版權嘅教練/球會會用假名，例如蘇蛇有版權就有名
henriques係摩佬

好似每日更新3次

海絲

新手教練果個433用熟佢先
留GP續人

我新手果個係3-1-3-3

1000 1800 0200
呢三個時間會更新一次

唔該哂

我呢隊用咩陣好？

呢隻驚打3後死梗

冇所謂啦
人人中意用嘅教練都唔同

中意就買 反正咁平
啱啱先買咗個4123

新手點解有灰人，你買帳？

玩左半個月都冇

我果陣玩左6日就開始大更新做2021
今日好似係第十日咋

你隊波叫咩名
街場好似見過

THREE HONG KONG

遲d刷隻紅底再開局好似好d

啤=死燈西

我覺得更新咗2021之後連線比賽已經變咗100%官方操控，場場都有3：0，仲衰過上年

其實啤勁憎熱狗，佢特登的

收紅卡斯號

啤

紅卡斯好用？

玩嗎

2021全新無鋒戰術

屌你 而家未得

@牛 好多人留言同意
話wfh係資本家用黎剝削員工
八號風球都要返工

得未啦

Ok go
Show u 4312

佢幾時出legend coach

屌你 而家未得
屙屎

屙屎可以照打

信號差

最愛點睇

好多OL留言同意

佢地要求
繼續Wfh
8號或黑雨唔洗返
公司要俾津貼（屋企做辦公室既費用）

Oh ok

老野玩唔玩

痴線，咁依家唔使你出門，
點影響到你返工

個page係黃絲為主 佢地既訴求黎

除非佢瞓天橋底啦

go 5 go

夠膽比我開波先

@牛mega進化有乜用，得八個鐘

施蒙尼？

no

次次分比lmf都唔跑

呢個好像不錯

change manager
try?

教練個施壓 防守同侵略性有咩分別？

Ok go
你開波先？

頂 佢哋啲射波

甸奴打右翼出波幾好咁都贏到

Jm9

void

當和啦

Diu 你 111死守

4222好難玩

btw我負碌TS得50其實鳩鳩地

負碌，TS得50唯有死守

中場好少人成日穿lone

我覺得4222攻防都好麻麻

仲玩嗎

跟隊

go
try 433

有冇人玩埸
搵到2021最強金波

食飯先食完再p場

啲藍屍仲食唔食泰國米，人哋黑暴

割禾青

你玩433差好遠

Go?

今集好難泊大巴
唔玩442了

仲諗住話打到你000

路明solo

其實我覺得我呢場都幾輸運

無諗過個下click唔到

仲來唔來

any p try R10@RMF

有咩陣好玩

睇自己鐘意，我玩緊3223

Useless

仲要打唔到對戰

4213

高登肯認Beckham係最強rwf 未

Show one more

Resign
你好難係呢堆老細手上拎到錢
所以人工高極有限

有md打

左右翼放咩 轉ss?

啤 有咩教練好用

左giggs 右beckham

認真的高登屠我
朗尼一入場啲人唔同曬

冇giggs

今年加分好爽
贏個成千分
有個慶祝動作係不今奶linlin ,see dybala

咁是但用一隻高體防守算,進攻打少一邊
你問高登我而家係咪只攻右邊

無電

慶祝L

贏個成千分緊係要賀賀佢

Tmr再打

4312

懷疑對啤中左Bug，射極都唔入
T9空哂頂中柱

why tmr

one more?

要番工

放1?

終於入到啤巴波了雖然輸波

呢個陣幾好J
路jj打左，甸佬打右

啤巴係得到香港第一（最愛）及香港第二（牛）認證既防守大師

係咁放直線

係 其實幾勁
3中堅你可以揾武力練

岩岩有球甸佬後場放直線比Forlan鳩跑好正
btw娛樂性質only，始終好易失波

Son 被死守

右路比對家屈速

which

yes成日輸右路

收工同fd打陣機就訓

右路垃圾vs 只攻右路

我地唔係fd子

高登巴咁早收工?

今晚再P過

經濟一週我屌晒你全部員工老母，寫埋呢啲仆街文

Genesio 760

拜登做副總統期間把美CIA在中國36名間諜人員名單賣給中共，之後36名間諜被處決

cc台

你地都係fd子

係未番工轉頭番

Me too
不過唔係反攻始終差d

如真既話都幾癲

【林鄭：曾被挖角堅持服務市民 公僕生涯問心無愧】

媽媽

基本上政府入面：
痴線既唔會做野
正常既唔想做野
痴到一個地步先會不斷搵野做

調查指，香港子女給予家用的中位數約為6,000元，約有67%受訪退休父母及73%的受訪在職子女認為給家用是天經地義，不少人仍認為照顧父母是子女的責任。

牛而家有無俾家用兩老

玩得太多 4312
我試緊 790 tuljkovic 4231
幾好用，可以玩下邊路

why no4213

不撚識玩

叫佢地倒貼

Oh my god！

牛有料

6000蚊

家用呢個問題：
買送$200日都$6000個月
你地未煮過飯一定唔知

買舊梅頭都$40-50
買條魚郁$60-70
菜$12-20
煲湯肉$50
蔥薑$10
————-
$200 日真係min

去買隻雞，正常都$60-100
你要食千年冷鮮有$45 隻

石班$60條
普通魚40-60,槍魚，盲槽
大魚$32-38
魚完 魚=大角兩倍 $50-70

所以你地計下條數話比$2000-4000好多呢
真係on9

生果🍊橙$25，4粒
大富士其蘋果$20/4粒
榴連$100粒特價
（青印）提子40-60鎊

呢個兩隻前鋒近d

跟住到管理費：
1000-2000

水電煤兩個月計
煤$800
水$600
電$600-2000

cost幾多？
高過760？

760

不過都係冇反攻

oh my god

高cost教練大多都係控球 天滅4312

4123咩名

我決定2021繼續用4312
後備放哂白波都要用

放d金叻準 應該夠用 但如果fp岀一定唔得

a. postxxxxxx
skill 780

雙攻中定雙中場

770 not 780

?????

pes2021最強陣
爆機了

今年出5出

用緊哥狗師傅
列斯聯教練

一齊留力2022

點解sane轉左拜
但古sir，Thiago 仲係拜

會唔會太撚多gp？

有冇人試過今年韋拉打中堅

玩到咁大？

一般吧
啲灰底都未有心情賣

CF都好勁

到時後備要放白波

你玩左幾耐

對更新咗2021有D失望，連線比賽結果同埋比數根本有劇本

你指咩

係認真答問題嘅兔

劇本局

佢無視我問題
教練風格施壓
防守同侵略性有咩分別

真係有，場場成日見5：3、0：3、1：2、0：2

wiki咩大佬
實有d野唔識架喎

新手應該做咩好 狂打季後賽？？

你太睇小他了

打左個2個攞gp既活動先
季後賽可打可唔打 如果你想玩下咪打

用隊垃圾 preset 中鉛隊 online 要入 5 粒
真係你玩埋我個份
仲要得 GP 送

好似仲好少gp

仲末計煲湯

唔識中文？
防守咪守住
侵略性咪搶逼

咪係

btw防守=搵g會搶你波
侵略性=一野撞9你

呢隻game有逼搶架咩

英文易明啲
All out defense 同 frontline pressure

2021最強陣容

最愛嗰個好似幾啱

don't know

都2021成班文盲唔睇說明書

Pin this

當你唔9up,我就知pes po死了

有d咁既野

diu 你

鬼知咩

早 多喝熱水

我唔信你無查過 2次足球/首次射門係what

2021,加大左單刀干擾
但今年隻利雲勁到on9
Campbell拍埋去都照入

呢堆易理解過教練個d

你好

大家點睇d女仔成日講星座？咩水逆

最愛隻洪金寶好煩

我是容易受傷的巨蟹

睇黎洪金寶加佩老應該幾屈

星座d女好易溝

但好撚煩
成日 up 埋啲唔知乜撚嘅星座術語

不要掂處女，金牛，巨蟹
水平好吸引，但都係short short地

what about 獅子女？

我是容易受傷的金牛

獅子女 好L pk

咁睇黎吉撚係水瓶

收紅卡斯ac

點解唔直接課金抽

我以前成日屌星座撚

help friend
he for ed 4000無紅卡,仲要無埋個ac

無埋個ac

印度佬 again？

因為你short short地

好霸道 一言堂
港女性格配獅子女＝

Oh 貢慘

不過正正常常話今日著乜色會比較好
呢啲可以接受

yeshe 同我差唔多for咁多

各有所愛 而家冇乜意見

你on9?

獅子女好撚淫

4000 都冇紅好慘

條女改變咗你

yes周圍搵仔

係紅卡c 4000

4000 hkd?

佢好鐘意聖卡斯？

屌 跌爛左個mon 仲要我無貼mon貼

yes

4000hkd冇紅？都唔係咁易做到

菊花又勁過高登!!

菊花屈機過高登!!

ipjone 12 啦 lag dog

咁撚貴
爛左mon再貼mon貼係咪可以支撐一陣呢

我半隊 im 加埋都冇課 4000 咁多

英國有無先達e d維修鋪？

diu 菊花

菊花is back

換mon好似好貴

K狗真係唔出比你就唔出

爛咗先貼,dllm 去mend啦

有無巴打受到水星逆行既影響？

1000-1200hkd

iphone se

乜高過我真係咁開心咩
上年臨更新我1500 佢1300又唔攞出黎講

我信鴿黎架炸

Nvm我當佢唱歌算

請大家無視引戰狗，引戰狗請離開！
請大家無視引戰狗，引戰狗請離開！
請大家無視引戰狗，引戰狗請離開！

IPhone xr 爆過 你冇apple care 1500一次 勁撚貴

懷疑菊花e幾日受到水星逆行影響

這段時間受到舊事重提 舊仇宿怨

diu 我去sword formation都升到1400分啦

你天蠍座？

點解你知

@電莖 幫我sd俾菊花

diu bear

不同的人挑戰你的極限

希望菊花能好好內觀自已
解決佢一直存在的問題和情緒
盡快大掃除 重新出發

正式信星座了

屌
算了 其實我都幾開心有人高分過我就咁high

你幾號生日？

5 做wt

想起底

me天蠍第一日 未有隊友

拎你時辰八字去打小人

星座團體盃 go mei

屌

975323009
anyyy

打季後賽儲GP,留金
等星期四出精選抽人

獅子女最吸引

佢哋買機要買埋保險

即刻返tg gp睇下星座運程先

有無金cow

齊哂12個

巨蟹牛
啤巴有冇詳細see see

My son = golden cow

強烈要求啤巴每日一篇星座運程

原來我同牛同一個星座
見到自己嘅將來

Pes po 多元化又一系列

又再進化🧬

占星全面入場

Oh yeah 張細倫，高賓都係巨蟹

其實啲指甲底下係咪有血？我見我反咗啲腳甲會有兩點血點喺度

啱啱睇完金牛近排麻麻地喎

難怪最愛反腳指甲

仆街唔好啦
我都係金牛

請集中討論...

星座盃賽組緊隊
巴神係咩座？

巨蟹 有無得一隊

碧咸 卡卡 卡斯拿斯都係金牛
咁樣得唔得

會唔會出卡卡

wt？

告老夫都係

組隊完成
隊長：避戰牛
隊員：巴神，零分鈴

零分鈴

我有喎要? 3IM仲有金底韋拉

要用返相同星座球員
我地有梅西

Dllm

Kdb , Messi

哈里簡恩
梅西
雲迪克
孫興民

Bale Kluivert Messi
Vieira Busquets Debruyne
Alaba Lovren Vvd Maldini
Handanovic

Sor原來得2 IM

屌你地咁都諗到

天蠍隊友？

水瓶好似幾勁

屈g

Kane
Son kdb Messi
Vvd

Bale Kluivert Messi
Vieira Busquets Debruyne
Alaba Lovren Vvd Maldini
Handanovic

韋拉

你可以放了

here

這裡有天秤狗嗎？

cls 星座盃

有無冰個星座嘅男人惡啲，可以震到夫鋼？ 🤔

卡邦尼辣雞麵牛逼 芝士粉+辣醬完美融合 食落喉嚨好c伏

獅子男

屌 搞到我今晚想食

巴神鐘唔鐘意好飽都繼續食野

我以前食過cup版不過唔記得咗 芝士粉巧正 芝士mix完入去仲要冇咁辣 又香

Ok 我地2個可奪天下

我即管睇下佢有咩fu fit

長傳必拎波bug

電腦一定拎完波，轉向龍門個邊

啤，你咩星座？

天蠍+1

獅子

啤係男人中嘅男人

Ok 打柒班巨蟹狗

獅子🦁️啤

天蠍指定前鋒 = rooney

今年就金底碧根鮑華，仲廢過dejong

最愛：可否轉天蠍？

你會讚不絕口 記得係卡邦尼芝士味辣雞麵 粉紅色包裝

佢話冇紅韋

佢只要韋拉+卡斯，其他白波都ok

咁就無了啤巴好似有?

我唔想放ac

紅同金基本冇分別

放啦dllm

萬眾期待的加里夫巴利在下半場72分鐘上陣時，熱刺仍以3:0領先，由於當時大局已定，孫興民更在80分鐘被換下休息。

但熱刺在比賽最後8分鐘內竟連失3球！賽後不少人直指沒有表現的巴利「黑腳」，有人甚至希望盡快退貨給皇馬。

Who open?

其實咁樣比人逼和全隊都有責任

u open post ok？

係

d山齊士

可惜dier傷左

佢咁勁主要係因為個個mod

1001